Anno Domini MCCLXXIII[1273] mense maio obiit dominus Marcellus dominus Longeaque qui dedit huic altari X[10] libras Turonensium orate pro eo qui tenebit suum reditum celebrabit ibi tres missas in ebdomadis.